SUV買邊款好?

因為有兩隻大狗(金毛+德國牧羊)同埋準備以後車屋企人方便同舒服D，想買架大少少既SUV

Budget大概買到Benz GLE 350，Audi Q7同Porsche Cayenne

如果根據內籠大細，好揸程度，邊架無咁易壞同要整，呢幾樣嘢既話

各位巴絲覺得邊款會好D?

利申: 美國JJ

你兩隻狗係咪成日上車先？
如果成日上車就GLE 350
唔係成日上就Porsche
Q7就不了

BTW 你兩隻大狗用歐洲車做接送，你可以同resale value 講再見，而且啲皮凳同內籠會好污糟加有花痕。如果我係你就買架平嘅日本SUV做接送算

應該會成日上車去下road trip，我想將佢地放係行李箱，覺得呢三款行李箱好似大d放佢地，所以應該無咁傷架車？

老婆要狗舒服，人又舒服。。無得揀日本車

同埋點解無洗諗Q7？

放行李箱都會成車狗毛
仲有好睇你兩隻狗會唔會坐定，坐唔定咁你後面個排凳都玩完

BTW Toyota Prado GXL同你上面所講嘅同range，坐得舒服又多位。不過如果都係要歐洲車我諗Benz 最岩你

Audi 車一向保養期內好心，保養期後傷心

Volvo XC90

多謝巴打指教

等我得閒睇下Toyota個款點先，不過如果要歐洲車應該會揀Benz

又唔好咁講，我都係咁岩最近睇緊SUV同有養狗啫

前排有部suv係主打載狗，又有水喉又有斜板

啱啱搵到，原來係Nissan既Concept Car

巴打準備買邊款?

levante
3.0 diesel

Audi Q7, Range Rover sport, BMW X5

諗緊GLE 定 Prado

唔驚無resale value咩？

一齊GLE啦

因為屋企仲有其他車而且隻狗好少上車
Prado 聽人講長途後座會坐得舒服過同size 歐洲車所以都仲考慮中

試過GLE前後座都已經好舒服，Prado仲可以舒服過佢？
我SUV真係準備主打帶狗出去同road trip

用過Prado 行長途其實好舒服但未坐過GLE行長途所以都心大心細

如果主打帶狗同road trip 同唔想成日吸塵洗車我覺得Prado最好但如果想要歐洲牌子GLE真係perfect不過要成日清潔

吸塵呢度10蚊美金洗一次車就有得免費吸，一兩個月去洗一次應該就無問題
其實睇到range rover sport都唔錯，準備過一排去睇下，可以考慮下

出面啲吸塵機唔夠力
我之前架車就係日日揸加車狗去露營搞到成車毛同泥要成日洗

我用緊部mini 5門車隻husky 同西摩

我而家架車一兩個月吸一次都唔會好難吸
不過我會鋪左一層嘢先俾佢地上車
同埋真係要多d幫佢地梳毛，唔係會好多毛

Mini Countryman? 夠位放咩？你兩隻都算size幾大下喎

因為我之前個架係絲絨凳，啲毛會攝咗入去
因為佢太重所以鋪一層膠係面其實都冇咩用

GLE

Discovery 5?

可以試下買網上個D dog car seat cover，用左之後最少無咁多毛
我就係唔想D狗傷到D皮所以想買架SUV放佢地係行李箱

睇落幾抵屌wo

就係用dog seat cover 但因為我隻德牧成36kg ，啲線口位比佢拉爛咗
我都想放佢係行李箱但放完啲露營同行山gear就冇位比佢，所以要放係後座同比佢申個頭出窗佢會爽啲

GLE or Cayenne啦
Audi小心整撚死你啊

我係amazon買左呢款

我兩隻狗加埋60幾kg都無咩事，你有興趣可以俾條link你

嘩 巴打你張櫈拉到咁後
唔洗啦，我依家唔用啦反正佢又唔多係架車到旭同用得多張凳個頭枕個兩條鐵好似會攣

買部7座, 放低後排d位, 放個狗籠, 我兩隻husky都係咁, 已經少左9成狗毛, 不過小心狗年紀大, suv車身高, 跳上跳落, 關節容易有問題

volvo xc90

呢部odyssey嚟，而家換咗Sorento都用到，個籠兩邊有網窗口，後排個冷氣口對到正一正，個籠唔用可以放平

Q7 v12

咁樣困住佢地冇位比佢地旭動仲慘，我寧願辛苦少少之後吸塵算

個個唔係駕駛座黎

7座位既話，GLS有少少over budget，上面有巴打介紹Discovery 5有少少興趣

狗籠就算啦，佢地成世無入過籠

唔係countryman，正常mini不過5 door

係呀，不過佢地兩個又好乖係後座一人訓一邊

一定係defender

唔考慮model x?

model x 行road trip
你係野外冇電係咪想太陽能發電？

prado好車黎

我兩隻都係上車先入籠, 其餘時間周圍走

我知呀，返工成日揸但GLE又好似唔錯咁

咁你個兩隻應該大隻過我呢兩隻, 我個龍都夠佢地一齊訓低, 如果你養過雪橇你就知道佢地d毛....

我得一隻短毛狼狗啫但啲毛都甩得好勁
我個隻就算放佢入籠都冇用，佢連屋企門都識自己開我諗個籠應該冇用